P 牌仔呼籲... 對準政權 = 對準黑警... 林鄭已經得番個空殼

警察係西環直屬狗.. 惡過林鄭.. 林鄭要道歉警察都唔使...
警權無限大兄弟會被打到仆街!!

再者... 策略上.. 我地就係要前線警員頂唔順... 佢地先會諗野... 先會嘈... 江湖已經傳緊警嫂頂唔順!!!

唔打到蘆葦蔥變植物人不罷休